其實希特拉係有機會唔使做獨裁者

In 1907 Hitler left Linz to live and study fine art in Vienna, financed by orphan's benefits and support from his mother. He applied for admission to the Academy of Fine Arts Vienna but was rejected twice. The director explained his drawings showed "unfitness for painting" and suggested Hitler was better suited to studying architecture.

如果當年大學收佢.......

如果個時候佢老豆射佢落墻，都唔會搞成咁

Old news is so exciting

希特拉嘅問題唔係做獨裁者
而係響佢失敗左之後將歐洲推向極左